Ce projet vous permettra d'utiliser la Wiimote et ses accessoires en tant que souris et joystick grâce à la librairie Cwiid que j'ai modifié selon un patch du site officiel.

Lire le fichier SETUP.txt pour installer le programme.

Email : jaime.gemelo@hotmail.fr
